[岸本齊史原作x大久保彰作畫] サムライ8八丸伝 機侍八丸傳 Samurai 8 第10話 中文

又話搞緊區議會好忙 好唔得閒既？
又係召喚提醒系統提你呀？